割席黎講香港左膠敢認第二，無人敢認第一

時代革命都唔再講，怕被DQ
勇武就話驚俾人有藉口入
私了就話暴力

咁淨係得成班和理非出黎仲可以做乜？俾壓力邊度？

一開始就成日強調和勇不分，不割席、不分化，核彈都唔割。喂屌，和理非原來轉個頭就第一個行出黎割晒所有同路人。

成條Path就係雨革條失敗路線。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

唔係阻膠割我地，從來唔係同路人

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

有時真係想打撚死班左膠

dq咪dq，夠膽就dq!!!!要比人知你dq

你而家咪係到割緊囉屌你老母
政府以言DQ又唔係第一次
忍一忍入到區議會先係策略

呢個POST只要睇#1同#4留言
不推文, THANKS.

唔好將和理非同左膠劃上等號

左膠最叻今天我 同埋叫 唔好打

連登左膠9成五毛扮

屌你老母係咪鬼黎架
DQ就DQ你講就口響
一轉個撚頭又屌曬鬼嘈保皇狗控制議會
On99

係呀 我係分化撚
專業品水既冷氣神探
次次出黎見到班仆街阻膠真係開心
被人斬完撞斷腳就叫人唔好打 打死人啦
唔好打呀 佢流血啦
好痛嫁嘛，佢又唔係斬你斬我
唔好打啦 你又無傷
俾機會佢好返再報仇啦

未開始打反擊已經大叫唔好打同會打死人，仲拉走班制裁緊嘅人黑警拉人打爆頭搞到義士骨折時果班和理非又去左邊

黑警施暴 : 放人呀 (有咁遠得咁遠)
廢老開車撞斷腳 : 唔好打 (拉鳩住你)
即係咁 我唔介意你和理非
但阻膠係想點?

rubbish post again

各有各做，唔講口號有咩問題

問下啲和理非左膠咩叫各有各做，核彈都唔割先啦。

阻膠係嚟搭順風車, 一直冇話過係同路人嚟